企係北角 sell人買樓嘅你

到底你地人工幾多？
成班mk c9 毒撚圍埋一堆
真係會有人幫你地買樓 塞一舊錢俾你咩
有錢都唔會信你地啦
到底你地人工點計架
定係 北角個 嘉x唔係樓盤

就係呢班陷家剷
搞到我日日過去食飯就要避

幾時有拳賽打想睇

之前做過呢啲
$500一日十個鐘
去到拎完要sell嘅野之後就無人會理你
嗰陣同個fd一齊返九龍灣
去到行街食飯打機

點解而家sell樓都係請一堆mk仔著哂老西阻撚住條街

🐋

講真果句 我買樓都唔會搵d mk 啦 貪佢咩好姐
搵個樣老實d 既 感覺d 野都跟得足d la
d mk 真係見佢前面憎佢後面

風流工🚬

班mk仔個老細就係你講老實啲個種人

有次趕時間衝左紅燈
見到馬路對面有條友截停我 以為係警犬祝我衝燈
點知係地產仔叫我買樓

請堆綠葉黎襯托自己
等啲客有對比

做過呢啲工第時真係寫唔寫落cv好